11.01.2016

		-Aufgabenaufteilung für die Arbeit der nächsten zwei Wochen
		-Verbesserung der Umlaute im Messenger mit Vinzent
		-Ermitteln der Key Codes und überprüfen der Bewegungsfunktion
13.01.2016
		
		-Hinzufügen von Vorname und Sicherheitsfragen
		-Adden einer Weiterleitung zur Nutzerbearbeitung auf der Startseite
